JJ粉絲你們真的了解林俊杰嗎？知道為什麼叫他JJ嗎？

你們知道林俊傑為什麼被叫做JJ嗎？

JJ是林俊傑的名字的簡寫，林俊傑出生在新加坡，他的英文名字是：Josephson Junction Lam，簡稱JJL，所以把林俊傑叫作JJ。要清楚一點，把林俊傑叫為JJ並不是因為林俊傑名字的拼音是JJ，因為林俊傑出生在新加坡，是新加坡人，並不是使用漢語拼音的，所以拼音名是錯誤的，這只是來源於他的外文名，即Josephson Junction Lam，簡稱JJL。

Jlam屈好多

比連大哥bam咗

JJ 賈正D

生哥叫拉

259

之前係咪話佢想食樂壇小強老婆？

李sir

jj long

n賓